男子恒生大學高處墮下亡

沙田小瀝源香港恒生大學博文書院宿舍，近中午時份，有人從高處墮下死亡。

今早11時52分，警方接獲保安員報警指，有一名年約20歲的男子疑由高處墮下，重傷倒卧地面，救護員到場經檢驗後證實男子已傷重死亡。消息指男子為香港恒生大學的學生，初步相信昨晚由校舍墮下。警方正調查其身份及墮樓原因。

係咪岩岩考完midterm

手足

RIP

天之驕子都自殺

支那 仔？

被

手足有事你走黎block人？

你識佢咩？

Rip brother🙏🏻

咁耐先有人發現

順便blk埋第一個覆你嗰件

唔係秒速冇可疑？

啱啦 少一件垃圾

據了解，姚是涉事宿舍的宿生，昨晚(10日)偕同3男2女友人飲酒聊天，在杯觥交錯間，6人皆喝得醉醺醺。期間，一名女生人有三急，意欲到廁所小解，卻不慎撼傷頭部，其餘5人得悉事件大驚，報警召來救護車將她送院。各人之後討論事件，有人疑將事件責任矛頭指向姚，姚亦深感自責，變得情緒低落，大家不歡而散，各自離開休息。
消息指，姚不歡而散後，有人疑受酒精影響，鬱結加上愧疚，一時衝動下做出傻事。宿舍閉路電視攝下姚在清晨約5時，獨自乘電梯登上5樓，繼而推門走上天台，雖然開門時一度觸動警鐘，卻無人察覺有異。而天台裝設的太陽能板則發現姚留下的鞋印，懷疑他曾踏上太陽能板，再攀出石壆跳下尋短，飛墮後山側邊地面，因該處人迹罕至，少有人留意，故此在墮樓後近7個小時才被人發現。

一早block 咗

有冇high 左野呀

可能真手足呢 之前死左咁多手足

咁樣就情緒低落 stone撚咗？

躝開啲啦垃圾五毛狗

好撚多blocked user

\｜/

事件責任矛頭指向姚

點解？唔通陪佢去廁所？

Co co win wants to say RIP? 🥸

咁就跳?

點解會有學生唔開心情願自殺？

該死既係佢咩？搞錯左？

係咪比綠茶婊屈非禮呀

以為萬聖節cosplay 緊

含大仔一世地底泥 死左都唔例外
死左直接變淤泥

Block左好耐

似high咗嘢

謝提點

Same

rip

Rip

校園/宿舍鬼故嘅開始

恒商個朵響過宜家恒大啦

屌你老母

恒生大學

恆商出ibanker
恆大出倫敦金/保險仔

曲直難分

block 呢D垃圾就得 咪撚回佢

可能讀恒大都食唔到女好自卑

明點解佢要自殺了

手足咁辛苦考入恒大點會睇唔開
好有可疑

好多五毛呀呢度

恒大都係大

題外話
飲完之後酒醒個人心情真係會好DOWN
巴絲如果心情本身唔好真係唔好飲咁多

咪撚搵恒大同恒商比

個度係好偏僻
唔突登行過去嘅話
根本唔會留意到
利申：住緊含大hall

收皮啦 垃圾廢青 on99 死全家啦你

係咪俾人公審定點？

你又知唔係手足？

乜撚野係綠茶婊

飲左廁所水？

屌你積翻D口德啦，人都死左仲落井下石

因住有報應

Ps: RIP

證實係黑警做嘅

點睇架

恒大居然都有宿舍

屌你老母 點解可以咁冇人性
如果係你哋屋企人睇下你班仆街仔笑唔笑撚得出
On99
成班一事無成嘅人

似係 overthink加驚恐症

問問題咋wor
有咩證據唔係手足
香港有咁多手足

有無福爾摩斯推理到尋短原因，好想知

又撚狗

垃圾恒大 屙尿撞到都賴到人

up

求另外四個同學心理陰影面積

又block多一件

假膠好撚好玩呀？我屌你老母
呢啲位玩正經？屌你老母臭閪

趁醉屌左條女驚me too

假咩膠 你點知唔係手足
大把大學生都係手足

如果你真心：毫無疑點9叫手足=狼來了削弱真係有疑點案時候說服力同引人關注
你有心幫嗰幾個喺大把人blocked list假膠就屌你老母
解釋埋比之後追啲人睇

真係好撚多五毛

收啦 你又知唔係手足？
黑警殺人
死港豬

冇幫條女逗陰

一早block咗 +1